[
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれるプロセスの数は？",
    "answer": "3",
    "choice": [
      "3",
      "4",
      "2",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれるデータストアの数は？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "2",
      "7",
      "3",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれる源泉と吸収の数は？",
    "answer": "2",
    "choice": [
      "4",
      "7",
      "2",
      "3"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれるデータフローの数は？",
    "answer": "7",
    "choice": [
      "7",
      "4",
      "2",
      "3"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれるプロセス名として正しいものはどれですか？",
    "answer": "注文受付",
    "choice": [
      "顧客",
      "在庫確認",
      "注文受付",
      "受注情報"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれる正しいデータストア名はどれですか？",
    "answer": "受注情報",
    "choice": [
      "商品",
      "出荷処理",
      "受注情報",
      "商品注文"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれる正しい外的要素名はどれですか？",
    "answer": "物流倉庫",
    "choice": [
      "商品注文",
      "在庫情報",
      "配送",
      "物流倉庫"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認",
    "question": "この図に含まれる正しいデータフロー名はどれですか？",
    "answer": "注文入力",
    "choice": [
      "注文受付",
      "受注情報",
      "返品対応",
      "注文入力"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関",
    "question": "配送指示は「出荷処理」プロセスからどのプロセスに流れるでしょうか？",
    "answer": "配送",
    "choice": [
      "商品配送",
      "注文受付",
      "受注情報",
      "配送"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関",
    "question": "「出荷処理」プロセスに流れるデータフローとして正しいものはどれですか？",
    "answer": "注文データ",
    "choice": [
      "配送",
      "商品注文",
      "注文データ",
      "在庫情報"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]